---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۱۸۵
---
# مناجات شمارهٔ ۱۸۵

<div class="n" id="bn1"><p>الهی چند نهان باشی و چند پیدا ؟ که دلم حیران گشت و جان شیدا، تا کی در استتار و تجلی کیبود آن تجلی جاودانی. خداوندا چند خوانی ورانی، بگداختم در آرزوی روزی که در آن روز تو مانی، تا کی افگنی و بر گیری، این چه وعده است بدین درازی و بدین دیری.</p></div>